如果陳茂波話順應民主派建議，唔回水，積谷防飢咁會點？

財政預算案聆聽各界意見，聽到民主派建議唔回水，本人覺得好有意思，所以吸納民主派建議，決定積谷防飢，應對未來經濟動盪可能性

311會唔會輸撚到仆直

佢地話搞民生喎，大家係咪好想見到綜援出雙糧+注資關愛基金呢

唔派錢班本土派會唔會過唔倒冬天嫁